竟然鼎爺同譚玉英姐有無瘋狂扑野

你兩個有冇咁合拍

我都見到 頂心有靈犀